成班人都唔知做乜春

屌你老母
個個企喺後面位 為打卡
咁你不如返屋企瞓